今日响黃大仙嘅手足入一入嚟(長文慎入)

我係一個會上前線嘅抗爭者， 今日我有去黃大仙，我有啲嘢同大家分享。

1. 首先我非常欣賞大家勇敢走上前線，而家啲黑警吓吓布袋彈/橡膠彈 放題， 大家除咗用遮之外， 一定要用啲比較堅固嘅掩護物， 例如之前會用嘅水馬，或者水馬上嘅膠板， 之後再配合遮響上方，先會比較安全。但今日係無人用，我多次搵膠板畀大家，係想大家有足夠防禦意識， 無時無刻都要遮蓋自己嘅頭部同心口， 因為只需要一槍就可以令大家造成嚴重傷害。

2.強烈建議大家善用地形，可以用作高空攻擊嘅空間，係兵家必爭。例如黑警好多時會預先佔據天橋高位，會好有利作遠距離攻擊。 我哋因為手力有限， 磚頭即使已經一分為二， 仍然係太重， 有效投擲範圍大約都係二三十米， 所以大家响距離太遠嘅時候， 不妨可以保留實力， 唔好浪費氣力將磚頭掟落去無人地帶， 甚至係記者朋友嘅附近。 負責後方支援嘅手足，可以嘗試將磚頭一分為3至4份以方便作出更遠距離投擲。另外火魔法師都一樣，我係非常欣賞各位魔法師，願意冒上出被搜出雞尾酒嘅風險，但我建議大家事前多加練習，觀察自己投擲距離同準繩度，今日有好多雞尾酒都浪費咗，重意外波及幾部附近停泊嘅電單車， 亦都有一兩次差啲掟中記者朋友。

今日我同班手足， 衝上黃大仙個停車場， 就係想攻占個高位，令到火魔法師個攻擊距離增加， 但係已經被黑警佔先一步， 所以我哋一定要更加有部署，有效分工，先有機會抗衡配備精良，而且分工清晰嘅黑警。

我哋其中一樣最需要做到嘅， 就係要切斷黑警嘅支援線， 孤立其中某啲小隊， 始終佢哋用作長距離攻擊嘅彈藥有限。我明白今次活動就係沒有大台， 但係我哋必須要有渠道， 去幫各位手足清晰分工， 先可以發揮到我哋人數嘅優勢。

3. 我想提醒一吓比較後方嘅手足， 任何時候都一定要保持警覺， 最好要有哨兵幫手， 睇住附近有冇危險。 好似今日咁， 我並唔係想馬後炮責怪任何人， 只係速龍/防暴之前响唔同地區都多次喺地鐵站突然衝上嚟突擊我哋， 如果有哨兵監察我相信可以減低被捕嘅人數。 今日我喺對面馬路，見到好多手足，被喺地鐵站衝上嚟嘅速龍拉，我想救人都己經太遲，眼見好多手足嘅同伴被捕，我無力感好重， 响天橋上睇到啲速龍藥虐打我哋己被捕手足但係乜都做唔到....

我出依個post 係想大家經過每次作戰之後， 可以諗下有咩可以改進嘅地方， 因為我哋每一次可以安全返到屋企， 都係靠好多手足嘅犧牲換返嚟。

今日係地鐵站突然衝左隊蓄龍出黎
嚇散左好多人
我企高位睇住手足潰散
四點幾散第一次就無得打返轉頭

之後封左站一定要上鎖封好d
一運到狗再閘衝出黎好難應付

真係要鎖好啲，今日好多女手足被黑警 拉咗

自推

有個建議，既然佢封站，就應該帶多d鎖鎖住d站，唔好比狗有機會沖到出嚟
（至少剪鎖都要時間）

救救手足

尋人！黃大仙有手足比狗咬，冇記者影到！

手足好波

今日一早推向公園嗰陣 明明班狗未有支援 成班人又話衝又話唔會再退 又話對唔住死左嘅手足 結果一拖又拖 加上我地又不斷對住空氣放魔法 浪費曬啲時間 之後燒完車 再上又搶唔倒停車場高位 公園又有狗準備 盡失良機 不斷後退 結果比人突襲 見到有人嘗試打狗救人 不過大部份人都雞飛狗走 結果多人被捕 第二次佔領 有兩邊要守 防暴同時推緊兩邊 有唔少人棄陣而逃 想打嘅20個都唔知有冇 然後又比人突襲……老實講大家幾時 先可以突破自己心理關口 仙友嘅戰力去左邊？番到屋企見到有手足打狗打到食實彈真係好撚慚愧 好撚有罪惡感…… 知道大家進步緊 但係對方唔會再比機會大家

係一定要，已經發生太多次

推

大家一定要拼命救手足， 班黑警唔會當被捕者係人，女手足就更危險

再推

樓主收皮啦你！狗有咩好撚呀！
你知唔知你哋勇武派阻住後面d市民和平遊行表達訴求呀！
講明對準政權架嘛！
梗係係沙田民建聯辦事處門口靜坐就夠啦！
反對任何暴力！
對準政權！
唔好阻住隊伍後面d市民和平遊行表達訴求！

企喺中前
人鏈係做咩事
前後方需要咩物資又傳得好清楚
但前線部署後面係完全唔知！
好多人都係9企
真心覺得要專有一班人來回前線後面傳資訊

推一推

push

推1

推2

推3

推4